想整CM耳機求推介

Budget 得$12000
聽hip hop EDM R&B
用緊zx300
求推介

加多少少64新個隻圈鐵或者sony just ear club ver

64邊隻？

64 n8t

知唔知邊到有得試？

n8t未有demo sony就Sony dma 亦軒

Ok thanks